生得高搭巴士真係好麻煩

行上上層嗰陣條頸拗得仲低過90度

有時落樓梯仲要冚到個頭

自己揸車囉咁

巴打米8?

窮撚

米八五
高真係麻煩

我176啱啱好頂到頭
好難想像185係點

下層要同廢老逼
唔坐上層唔得

無錯真係好麻煩 一上到上層就唔小心隊穿巴士車頂 次次都要露天食風

利申 2米85

認同，巴士設計真係好差，都唔知用緊幾多年前既數據

頂腳先最難頂

米87表示成撚日撞扶手 好撚痛

On9當有趣

認真
米85好撚辛苦
啲人成日話高啲好真係好on9
又頂腳又撞車頂
個頭90度彎低都仲要掃撚到
好似幫人做清潔咁撚樣

agger
個後尾枕喺度掃塵

夠30歲未

我都想有得頂頭

米六就冇依個問題